對唔住，陳偉庭真係我偶像

媽呀，好撚柒呀

型到盡頭便是柒

的士陳

支味既野你識條鐵咩

謝金燕教佢唱廣東歌

影視寒冬，佢應該冇工開

咪玩啦